點解女人把聲高音,男人把聲低音?

高音同低音有咩優勢

尖叫?

演化論嚟論 男人低音/有磁性會show dominance

點解低音係主導
唱歌都係高音做旋律多